大家分享吓有咩歌係陪住自己長大

好多歌都好鍾意聽，但就係有幾首係聽咗咁多年都唔厭。

上面哩幾首應該好多連登仔都聽過。

但係Psychosocial連登應該比較少人識，利申自己唔係好識欣賞metal，但係哩首真係發泄神曲。首歌出既時候仲係小學雞，但就已經成日好多不滿，所以首歌對我真係好吸引，聽到而家都不時攞出來聽。
不過聽聽吓有時都會唸，咁就十年過咗。